黑警平安夜ot 警嫂揾sp

老公你俾心機揾錢啦
我今晚會好開心ga 唔洗擔心我

翻到屋企仲未見到我 都唔洗打俾我

我好平安（起人地鋪床）

老公加油

但係隻狗先係最常玩tinder/叫雞嗰個